
                      Tiene grandes fallos pero además de eso no mencionan cosas que realmente son importantes y mencionan otras que no son tan importantes. Pero lo peor en mi opinión es el final de la película se lo han inventado completamente, no es así como acaba el libro. Si deciden hacer la segunda película yo no iré a verla prefiero quedarme con los libros que le dan mil vueltas.
        
            